點解咁多女仔接受到比陌生人破處？

之前睇見有個post條女係比網友破處

跟住近排睇dcard見到勁多處女約炮分享

其實女仔比陌生人破處係咩心態？係咪即係好似男人叫雞破青咁？

知道叫咩名就唔係陌生人啦

9月6日遊行thx

ok

知道網名算唔算？

因為來樣衰 搵唔到人要

靚女邊有處剩

冇守宮砂一律視為雞

對女仔黎講破左隻豬比保住隻豬重要囉
攬住佢冇有寶咩

畀陌生人破都唔肯畀做兵做左幾年既毒撚掂下手仔

你準備奶西前，嗅下個西，睇清楚個西，有冇生嘢，有冇惡臭。有其中一樣的話，堅決唔奶西。當然你要清楚一個健康的西係點樣，先知囡囡個西有冇性病

點解咁講？

你有能病就睇醫生啦！

tldr

男人叫雞破青都係咁啦

所以我咪問其實係咪同男人叫雞破青一樣心態囉

個日要擺街站嗎

我有煩惱

唔比陌生人唔通要比老豆破處？

你j太短破唔到處？

錢